# Branch et Master 
* master un la version original de reference 
* branch et une copier pour faire des modification 

## cree sa branch
* en bas new branch 
* le nome mettre en anglais 
* automatique 
* checkout c'est de passe du branch a une autre interdit de checkout avant de commit 

## demande l'autorisation de passe de branch a master 
* aller sur la partie internet  
* page principal du projet 
* click sur create marge request 
* faire attention a bien emmerge sur master
* faire une demande au chef choisir le chef (assignee) and submit 

# recupere la master 
* pull sur la fleche bleu 
* selectionne merge 
